金samuel（牙苗）已經差唔多成年無comeback

對上一次teenager 2018/5/31
宜家已經4月中
好掛住他

洗唔洗貢快-3-

fol咗你v(◦'ωˉ◦)~♡

<3

唔係同班阿叔有出歌咩